Hi 淡友 (429)

冷靜完好返黎啦，布巴

幫手掉西瓜🍉🍉🍉

🍉🍉🍉

牛一了

龍一

布布🍉🍉

on9 日經成棍食哂

又一大棍 想點阿

道期轉燈, 又高開

冇晒人嘅

ig+800

屌真係大爆升 今日千升走唔甩

呢棍做乜鳩 笑死 200點止賺直中on99

又升

ig

我真係針

準備想沽道指，係咪咁多位大佬都覺得等11月6之後先入市會比較好

點解呀 又係我左put ,中午抽升

人仔呢棍升撚到癲鳩柒咗

set夠26250夠膽hit中就止賺

真係B浪，熊仔快走

就升穿6.9

一講就穿

頭先都想，好彩冇PUT，勸你即止

斬啦

痴撚線 支分鐘圖比呢支大棍搞到on99咁

肥侵又講咗野？

日期美期chi lun sin

痴撚線公司

回一回先啦,好痛呀

IHELL巴你有冇手持美團

一入就中好撚彩岩方向 chi sin

【大師午間教路】變數多 勿妄動！

訊匯證券行政總裁沈振盈表示，港股周五(2日)大升，因為中美首腦周四通電話，談及中美貿易問題，並計劃在月底的G20峰會會面，不過結果如何，仍要觀望。

大師認為大市近期向下，主因並非中美貿易戰，而是「收水」，昨日美元急回亦不正常，加上始終仍有很多變數，包括下周美國中期選舉，暫不宜冒險買貨。

Link:

黑 我都係退出淡友區 再見

其實kilo mega giga同你講嘅斤同磅有分別 不過是但 唔係重點

我只係講出呢到係forum 講嘢以中文為中心
好似肥仔會話自己豬撚咗一球 唔會話豬撚咗一M 因為我地講緊中文
「我今日贏10k」呢啲句式 其實用中文嚟睇係好唔直觀 因為個語法唔係用千做單位
10000 中文叫一萬 或者廣東話叫一個一皮 都係一唔係十
話我井底蛙條契弟係因為已經習慣 10 thousand 呢種表達方式 所以10k 20k呢種講法可能已經融入咗佢本身個語感入面 先至顯得佢自己冇問題

其實你講開中文冇理由唔明
點解好多人見到M會覺得係萬？
後面係有個原因係到 而個原因並唔係柒 同我地個母語有關 只係咁啱咁巧合 撞咗個initial
就算唔係打機傳入嚟 個誤會都好大機會發生

我只係講出「覺得M係代表萬」呢個唸法其實係好正常 甚至乎對某部份人嚟講係好容易就會出現嘅誤會

然後我係再極端地覺得講講吓一句中文整個k/M出嚟嘅人係唔撚識中文
因為你明明可以講一萬 一皮 一百個 一球

不過我係小學雞嚟 番番出去炒股先 你地繼續

係牛3呀

熊軍？？

到底有乜消息 仲未搵到

痴線
道指呢棍..夾死佐

呢到交比大家，我都走na

有冇人知啱啱發生咩事

真心痴線.

當年566 又係市值勁大

美女個棍係做咩

人民幣爆升

屌你日期11點左右出左short signal, 但我走左去long 美期，我係25340 左右開，中間比人夾左30幾點想cut 左佢，見佢25300 企到先唔cut
點知一棍打穿埋我個止賺，我set 左係25390

恭喜極限晴巴

熊軍食個飯又冇咗200點

呢到無人領軍啦

我無玩股，
得番2手270 熊

chi lun sin 日經仲爆緊 同琴日港股個種爆發一9樣

世界和平 漂白宇宙了

IGSquawk
‏已認證帳戶 @IGSquawk
2分2 分鐘前

Trump said to ask cabinet to draft possible china trade deal.

Futures higher:
#SPX 2747 +0.28%
#DOW 25449 +0.28%
#NIKKEI 22115 +2.08%

今日120美金get
爆到咁今日都係唔好再入場

上證美股竟然合作一起上

外圍全爆

仲有沒事巴 帶領迷失的羔羊

日經岩岩好畫左條線睇到有支持就買左
屌佢唔夠5分鐘直接打穿止賺 低B

期指爆到上天

期高開成80幾點

雖然自己都睇到路但無布神係到係差啲

比肥侵贏到咪又玩鳩爺閪

之後晴巴都走埋
唉

Chi Lun sin 做乜能野
今朝日期都好誇張下

262

晏就到小米癲

屌
輸4000平倉

玩L完

冇break wtf

千升？

265
劍指28000

Ig?

....

一開262 夠膽上多50點清哂佢

已經262

中！

屌，唔通真係千升之日

大奇蹟日

700 $300

咩事

升到傻左

夠膽上265

263

263止賺都中 算我唔同你玩

千升之日

千升日

好大棍

264

升到痴撚線

厲害 唔停

今日開qq put得唔得

三日二千點

3分鐘升4百

嘩屌 痴線做咩事有咩消息

千升 chi lun sin

嘩

千升

下一站 26670 雖然有hsi call 但都唔夠美團put輸

係咪ON9

揾隻極限執雞

屌你老母，夠膽上270

263 30秒就到 264

cls 搞咩

開市即追+1 30格 on 0 79

追返500
ON99
一下夾佐4000走
逼我平倉

執左幾百美 算 有緣再玩

呢棍點捉， 做咩巿場淡淡都夾死

屌你老母死肥侵

一棍百9幾點

成幅圖破壞哂我都唔知點睇 收工

點算穿咗262 係咪要牛市喇？

5000變70000

屌你吉倉都睇到好撚緊張

On9開市即刻+1賺左13k

派錢 開市 26080 set 26120入都入到
有d人唔睇市 set 261xx沽 夾到你死

264全死

無錯，拉到唔知似乜，唔玩啦今日

升夠未呀

痴撚線 係咪中bug呀

好撚暴力啊

唔夠喉，快啲殺上271

咩事 我以為自己睇錯....

唉，我好撚垃圾

會唔會太誇 升成千點

+1100 頭先夾到

我以為跌番落253呀屌

痴線機都未開得切

你個野壞左啊

Wa

騰訊300蚊

唔玩lu 市場太扭曲 追買又死唔追又死

好正

去到呢個 moment 真係唔識操作 追又唔係, 沽又唔係

升穿262
牛三了

屌你老母夾成千on9

牛三重臨

點算

呢啲市要有勇者博佢大低開

我以為自己眼花

岩岩訓醒。

等市場冷靜少少再操作啦

頭先我開ig
仲係咁找我個order 唔見左

升得咁急 有啲古怪

痴線龍1呀

坐囉。冇得點算

仲了緊牙，一開app以為壞左

消息棍高追 同爆升完高追 係2回事
岩岩食飯 美期升百幾點

牛B阿

準備沽

一棍棒上去 係咪CLS
我唔玩啦

痴撚線

未搵得切熊

我都係，我用左幾秒時間去消化個價 開圖睇先知爆到 hihi

掛住睇，做唔切反應，唉😩

唔好沽住，實死頂

牆紙call都翻生 今次真係熊2

睇左今朝個post 我諗大概感受到布神走既原因...
我覺得唔關伸手黨事... 而係佢睇到晒大戶轉好倉 講到出晒面叫你地入好倉...
你地偏偏唔聽唔跟... 死都要問沽沽沽... 真係痴撚線公司
唔好理今次係咪真係b... 246 上到262 千6點送到你地口邊都唔食係人都心灰意冷啦

連升13日ok?

有冇人又被打靶

qq落返去啦，差啲打靶

今朝以為自己好醒 隻熊擺遠D 點知死埋

牛汁9格 熊汁5格
有幸見到千升之日

今日就咁一棍都執300幾點 剩低比痴線佬玩算

Cls 一樣爆300點上去

不要說了

今日真係精彩,千升之日

但老實講太多人鳩UP 升又講到似層層係跌 好煩

用緊外匯account short緊hsi and dow, 用緊UJ對沖

嘩屌 好彩刪app姐
如果唔係又一巴

Set咗價262阻力位止賺，點知1:01直接屌穿頭也不回，蝕30格

利申跟布神由246到而家

你個遠＝263＝唔遠
280以後先叫遠

關咩事

牛好彩汁左20格，對沖返2318 熊仔

淡友夾死未

今日妹市呀嘛 d人計數262前會回超買棍 味set261xx沽囉

大戶就夾撚爆你 如果唔係 邊個會261沽 擺明食緊飯無睇市

屌你仲問

三角型要出現了

真熊2 280都慘

我跟左佢講賺撚到傻左

布神叫人買升 班新手就+600買升 on99 係人都激死

留返啲錢等C浪，仆街3日完左個B2?

900幾億成交, 今朝都追唔到牛既真係要檢討下

冇人敢沽overshoot?

嚇撚到我溝左注熊，等返d就走左d 266 熊

有借有還
借住比好友姐

千升日又要cap圖

千升之日 好撚肥

我都係 痴線

same road 大概咩位好

市場扭曲

粗重野等我來未驚過

收埋幾多張

爆完一野個人好無方向

08年個陣 可以今日升1000 聽日跌1000

熄機唔玩啦
你2張大期食左300幾點

痴線宇宙大爆升

啲好倉都100% 平半全部免費

電話炒格 一定要掛低1格走

無咁易跌返啦今次, TRUMP TRUMP 轉左牛軍總師令

9估今日1200-1300億成交 有大手既1400都可能

overshoot 係用黎平倉

真係上落市先會用overshoot黎做入trade

呢排好明顯係單邊

qq put可以坐坐既
我尋日27x 都止哂
今朝望到都好

大戶好絕，好彩冇賭熊

今次係咩消息搞到又爆上一次？

肯撚定仲有一兩日升

咩位走？

精彩呀 大奇蹟日
好彩熊仔執完幾格走左
即刻打把

屌入左262熊即打

千升隻27都唔跟升 抵比人沽

人仔好撚勁

牛市勿開熊

高手。。。

你尋日先開完

一下屌穿左262

開左-1 等收錢
雖然係demo

頭先入果注咩位走好

係 真救市，上星期又唔救

岩岩回返哂隻打靶熊本

隻qq 300得幾分鐘

細期渣ching

真B

過夜牛食左大半 想加牛

熊得

訓身 聽日補返裂口!

升廿幾蚊仲唔夠

上證都冇郁過

到而家都未解釋到 夜D睇下財演up乜

275熊可唔可以活過下個禮拜

升完了
可以落返嚟

星期一再入牛算 早走左咩都冇得做

習帝

抵撚死淡友, 夾得好

夠happy Friday la
我今日執得120蚊美金都好happy

星期二先

肥肉留返下星期一食

傾電話

264唔沽我聽朝先沽?
沽!

早2日仲諗住入隻qq300熊 今日就打左

岩先0.025入 0.03走哂

3點先啦，我睇262 左右走，如果佢今日升千二點我咪服輸，不過岩岩都加左注太空熊

淡友死晒喇，兩千點

美團優質股 爆400點都無郁過

頭先有人貼過
話侵侵叫人整China trade deal

有冇勇士沽佢老母

呢個只係今朝+600既理由 唔係後面個段

今日大快人心

有冇期嘅模擬 玩下？

根本就係6號之前搞事

昅實張圖 一唔對路即閃

裂多幾口快快趣熊三

屌真係千升 好彩未熊

牛軍大統領 習特

終於有個似樣d既大反彈.. 終極一跌既先兆

正恩巴

26365沽咗 升穿就止蝕

一陣傾完無成果 起碼跌4000點

700 252到底上次？

Demo?

勁

Ching demo 來？

QQ 已經125 億

差d上到50天線

堅持！

有無咁多野傾丫

勇敢的中國人

千升之日
同我升夠2000點

已經0.5了
下個位係0.618

一陣跌返一千點就好笑

敵型不動我不動 點玩呀今日

跌落黎個轉無食 等到位開牛就食1000點 坐浪好搵好多

有冇人仲沽緊HSI

無所謂，執格順勢行

不要怕，是技術性調整.jpg

對沖熊仔死左

用1000蚊開張大期食左200點

11月過左2日就升左咁多
月尾咩玩法

但係都爺閪有反應，睇路

270再諗沽唔沽啦咁多位

貢品熊

高槓杆

你估上2星期咩

1000 蚊開到兩期大期?

270ok?

點開

+張dax玩玩先

美豚1 2 3

想熊 好吸引

ig都唔得wo 點開

大户多謝你

紫巴等到啦

純粹個人認為星期一會跌

但比人夾緊

你26450開？

正恩260入左5M牛 加油

Ig 20點止蝕就開到
極限過d整限牛熊

有幾多手夾緊

抵比人啪

3690，1點全部棍上，佢可以落

咁嘅勢，殺到280都仲得

想跟

diu lost jor 10k today la

40000點gogogo

已經分唔到真心定假膠

優質股黎 唔準你講佢壞話

挾您

要拎返D錢出黎買QQ

真係抵自己冇發達 262同245我都有搵到call入 但入得十手八手 兩次都係咁

10%仲棍上呢到會死好多人

佢未來價值會高過煤氣

淡友 頂住！

仍是有血有淚有借有還朋友嗎 伴我天生天養出走追尋自我吧
喜歡每日怨命抱頭流淚嗎 怨下去 還是看天下

會死人

Sof表示 挾一千點都未驚過

唔貪心
今日升夠1300點就夠

差不多啦，兩日升左20%啦屌

佢走佐未

同QQ一樣股價就岩

唔怪之布布要走 大戶入完好倉 叫5毛打手攻擊布布

你唔係-1緊咩

佢夾到上30000都無問題
家下先26200

呢啲時候先係高手淡友入場時候，廢淡死開喇

今日真係淡倉灰飛煙滅
應該冇咩人挨到

技術性調整完再衝呀!
你識乜鳩呀!

法與升返20格少少
但差130格

布神唔通比大戶滅左口

幾千點都夾唔起學咩人做淡淡

原來個新聞內容

咁咪即係同之前一樣
傾得埋就唔加碼，傾唔岩就上埋267b

1000點
咩都爆晒

千跌啲好友咪又係咁樣死

DLLM 高水3點

佢講過好似預硬食幾百點，不過唔洗擔心d大戶la

人地袋左幾百萬，我仲追緊幾萬蚊

爺西又開始派膠

SOF 快D 出嚟主持大局
淡友全陣亡啦

真係痴哂線 中午一下爆上去,我以為我睇錯

落得返262就+返佢 無就算

我都係 仲追緊幾萬蚊

升多500點得唔得
想回本

貪心到...

係時候到爺西接力
上呀

好想沽 太近bb頂 日k rsi 超70
2月之後冇超過80就會跌

high個tea先

咁搞法以後午市都有野玩

人地就Happy friday

淡倉搵緊錢補倉，等多陣無錢就強制平倉

琴日輸200點斬左
今日倍感開心

好小架姐 特例

順勢而行
上
怒夾上去

收到風
爺西準備一大棍

同bloomberg之前晶片門一樣 FAKE NEWS

me3

老美爺西雙雙出擊
棍上棍上

上證快啲+100

劍指320000

咩意思

早跟左呂布賺到啪啪啪聲，千點有多

咩位買牛都贏

油股未爆 買小小牛trytry 睇下大摩係咪又陰me

好想溝但已經無乜本溝...

哇屌 98 好想沽

真係唔敢牛熊了 個市好癲

其實真係

我比人夾緊WOR屌你

上呀

怒棍
一日升夠2000

有蟹正股既 記得岩位就閃人喇

多謝正恩請食頹m

258 -2 263 -2

夾死佐未

佢set 262止賺 但爆上264 咁近牛/鳩開價 咪賺少30格囉

尋日午市就裂口向下
今日就向上
CLS

咪亂嚟, QQ 大摩仲不停吸緊貨

星期一中午1點先斬 唔驚

同路,好痛tim

如果CL係牛市緊, 咁應該冇咩可能係熊市住

係咪要轉 Hi 好友 了

我話中間個廣告

會

應該講緊樓

老美爆多200點會點

係咪有咩好消息

其實嚴格黎講呢個post (1)個陣係好友post黎

爺西比D力水啦

睇位可以加牛
申利：估

沽佐期既比人斬倉未

根本妖股o黎

中間有開過call, 只係太早放, 屌佢lunch果下早左250點放
個倉今日計輸10K 左右, 唔係話好傷

所以先仲有力put

知你賺左錢

終於救道指 為左選舉

Wa屌我對面個個好似你
岩岩過馬路

66710啲價閪到 又係散戶自由搏擊

岩 跌就跌幾十格
升就升得幾格

華仔 升市唔好熊啊... 今日咁多高手講左單邊市...

上定落 郁都唔郁

開市入牛收市走 唔好同大市作對，睇270

又係BLOOMBERG放料，睇路

點解你仲未改名

睇位沾

Hello 大戶
快啲今日就升穿日線BB頂啦
咁廢架你地

好耐冇見過剎得咁上

Set止蝕盤麻，set左唔洗睇

升返啦 冇事啦 30000點弓gogogo

千升你話呢

Bloomberg正仆街 頭先都見到您留名話想12:00前放，莊無報價放唔到

過多幾日美帝話收支那皮咪會繼續跌 我係永恆淡友

唔會係呢個位囉, 而家渣緊-4

是誰令你們失去做淡既勇氣?

係啊

夠膽升到28000，我得番隻蟹call，升呀屌

吊你 訓個教上咗263 咩事

今日升夠啦
下星期一再戰

今日成板一野啪哂, ON9

QQ $300蚊有 500單 排緊
勁多人沽

今日牛軍最後一口氣！
下星期熊霸天下！

唔好升啦唔該 40手140格就頂唔住

等侵侵今晚twitter話bloomberg fake news

冇左布神

你唔明hi 淡友意思
本身布神岩岩開個時係拎黎笑尻淡友既
由post十幾追到依家

肥到

一定price in左 琴日升咁少 都已經自己扯期

消息市真係好撚癲 無啦啦一棍上殺哂d熊

我都諗緊。。

大戶fatfat

個市忽熱咁好

尋日飯後跌足一個鐘，今鋪仲唔殺閪閪班熊仔

你只要諗
貿易戰停唔停, 根本對老美就無咩影響

者係你
A去蝦尻B , 日日打柒B
然後有一日A決定 唔蝦尻B

咁其實得B 得益，而且A 話唔打者...
佢反口又點

唉 正正呢個時候布布唔係到

我同你一樣 心態已經係由佢放埋一邊
下個月再睇

QQ 300呢個阻力位都破埋

今日點睇都唔會有咩改變

好想同布神high下

一早又唔放 戒賭啦

而家+1000左右
有+450係9:30開市之前
有+200係12-1休市
迫你簡一邊
唔中就食得屎
一秒GG

各位睇路 我諗侵侵為左中期選舉 6/11 應該會話同中國有得傾/傾掂數 所以起碼最少升到6/11 先會停一停

磨完未

佢已經high緊

有沒有多D高手巴比信號 無咩信心入

期仲keep住高水 仲扯緊上去 咁樣殺熊法應該好好味
連走貨都走唔切

上多次千升就好啦

強制性牛三

留意番, 6/11 仲有兩日 trade days

布布喺270等緊

模擬熊了

好黑暗 休市先黎大幅度做野 冇仇報

無力lu 又要夾紫巴

262啦 b浪已到 牛 sh 殺上270

大佬你點睇

布神話走就走
都唔理我地班傻散

之前比天凡個句入熊坐定定撚完一獲
班友唔聽都好正常

走put?

留低左呢1000點比大家先走架

模擬熊兩格了

係呀，加得啦

美團跌

加油

地獄列車

認真問 大家平時話畫圖 係畫啲咩圖？有冇keyword比我學下

日k 琴日話我知今日升，仲有升多唔會再升心態，今日黎手

我當所有問我解決哂 會唔會無熊三行架？

好掛住布布

吉倉睇住個市升
一啲都無後悔

你連續每日轉運3次就可以

分D蟹PUT比你分擔下

2點一棍爆上 全面收晒淡友皮

笑咩

手持小米美團put 未驚過

溝左

岩岩入？

朝早加左put 再升就加

你嬴 我唔敢溝

嗰陣連升幾日，啲人仲做淡

坐穩..
呀爺發功

琴日入左，今朝都溝左美團

3日升2千

順便行埋266佢完左個勢

跌完未

put 唔驚，牛熊我就驚打把
所以d put 我長放

個排布神話唔洗太淡住，會升
無人信

原來係咁, 我新來唔識
自膠

2隻琴日入，今朝溝左 但溝位唔靚 蟹埋一份

高位仲唔拋貨咩 之後咪借貨再沽 又高位再派貨 LOOP到完為止

沒事巴走左call?

又錯過千升

可能係2千升之日

仲有兩次千升，唔洗驚

信念

估佢唔到下午一開爆升左上去...

雖然食唔到反彈浪 仲要全倉熊put 但決定少操作為妙 選舉完先再操作 反正啲熊put已經蝕到咁 不如搏佢只係普通反彈

香港時間7號朝早知選舉結果？

PUT定一注賭爺閪唔跪低，輸咗就係國家恥辱

唔係一注2手咩

二千升之日叫爆區

係咁溝

寡人笑了.jpg

琴日同前日都係

升多少少啦

宜家反佢嗰啲唔通就係當年嘅淡友

仲開車 千升仲唔夠

金融之子巴打 正股賺緊幾多??

大家幫個市打打氣
升1000 點 啪啪啪 1000 點啪啪啪

好彩朝早無懶醒入熊

DH收啦

爺西開車

曾志偉

夾到熊軍high high!!! 夾到熊仔瀨屎!!!!

準備熊過夜

我溝左注 都夾緊廿格

頭先1點果棍升得咁急......買期 -1 係咪有可能強制平倉架

我咪全部牛都>$0.1

應該點票都要時間掛，我估7號收市前會知？

睇你户口有幾多

最近都0.12

大芋諗住綠到年尾？

無玩開唔識
好少可3分鐘升400點

你夠錢頂按金咪得LO

啲咁嘅垃圾股現價減半都比多

爆上未

qq用左3 日就升左50 蚊，痴撚線

又要做返格仔戰士執返4000

妹到好眼訓

上午唔行走晒 D 牛... 食少幾百點

比佢偷襲到
屌佢老美

咁多裂口 遲早都要還

如果島底係可以唔還

牙籤屌開倉未

一還就 c

溝多口qq先

直落地獄

回都唔回下

6月中 3萬點個裂口還左先啦

唉。唔好提 上次早左一日開好倉 俾人挾左一挾 就走左 玩到無心機。之後就升到依家
停下先 唔玩喇

開始有少少擔心我隻招商熊

一單還一單

大芋阿爺做嘢唔使你教

2000升之日

上完290再還

賺幾十 輸二千

準備了 直上天堂

係屌

又上 報驚 侵仔同雜種造市

紫巴唔緊要啦你早幾日係咁執

1000點鳥

升多少少啦 要預之後跌

人仔好撚強呀 點跌呀

我冇畫圖添

淡友夾傻未呀

知錯啦

屌
入熊又夾

破千

成也700 敗也700

再夾多少少先, 忍住痛啊!

有人造市 拉9佢地啦

《彭博通訊社》引述消息人士指，美國總統特朗普有意於本月稍後在阿根廷舉行的20國集團峰會上，與中國國家主席習近平達成貿易協議，並要求美國主要官員開始起草可能的條款。

消息人士指，特朗普要求關鍵的內閣秘書讓他們的工作人員在一場不斷升級的貿易衝突中製定一項潛在的協議來表示停火，並補充指多個機構參與起草該計劃。(ad/a)

14號qq出業績
會唔會升到14號 借qq行c?
但咁又太短

264雙頂
今日DH啦掛

利申唔敢沽

G20 一次過拉哂佢 呢幾十日搜集多D 證據先

QQ 業績差但 FORESEE 呀爺放生之後GOGOGO

張dax 拎緊30點 睇下行得幾遠

我都估係. 晚上先插

拉侵侵

00799 IGG 升 8.980 +9.246%
03888 金山軟件 升 13.020 +9.045%
00700 騰訊控股 升 299.600 +7.847%
00268 金蝶國際（一千） 升 7.430 +7.061%
03908 中金公司 升 14.380 +5.891%

一隻企鵝拉起晒

講笑都唔識分 不過300係一個好位開始沽

無話短唔短既 今日都升1000啦

唔使驚，本多終勝

按佢老母咋嘛，又無話按佢

一起沽，又夾，好彩

講笑都要BinC

食個野返黎又升多100

睇住個市咁升真係有啲驚

仆街 鳩up都要比人 bin c
唔怪得布布要走

期就快20萬張

都唔知cap圖黎做乜

布布

預備3點一大棍

D撚屌係鍾意捉錯處

一點，兩點，三點都一大棍，頂唔順阿

今日布神係度 應該會加左遠熊

收手啦，淡友
轉過來呢邊陣營

期高水

點會今日

四點送多你一棍

順勢而行

終極一棍係夜期

肥仔260加左牛啦 你同佢定

上黎睇下有幾多人驚先

佢今日斬左d熊，加左牛，應該補左血

今日算幾好炒 齋用+1入市

大棍係升一棍定跌一棍？

26450好似有個力牆係到咁

3點就穿俾你睇

呃你入局
你一入就穿

點睇三點

搵位手足開張-1 26500止會即刻屌穿

望望現貨 望望爺爺 再望望期
係大棍呀

千升了 可以熊

點知原來係2千升

W仲唔+1

B浪

1000

敦蛇又可以叫人入貨 最壞時候過咗去

真係第一次見識千升 竟然得隻蟹call係手

我都唔識 唔覺得會回 收264以上掛 唔好跟人啦

呢個位買邊邊都唔應該大注 由其無profit 個d

All in

收DH，等我揀隻靚熊鎖倉

睇到有 d 胃痛, 個人開始差

其實發覺千跌之日就黎但入熊既決心都唔係咁易

26415 -2細

點解個個睇死星期一會回
係咪有咩消息

今晚出非農，大家小心

仆街 我隻265 熊
嚇撚死

02/11/18 16:33
Hong Kong HS50 Cash (HK10)
年
-2
26375.3
26365.3
HK200.00
執格執格

執夠20次追返

大龍市

無左布神帶領...好空虛

熊巴你咩位食
定擺過夜博佢今晚回

回左50點，隻極限熊郁都唔郁

睇到夜晚先 日市似收到+800幾900

開車

收到 同你同位開左-2細

好難，我唔識咁玩

年輕人應反問自己為何把握唔到264-1既機會

26361-2

轉個頭就落

太短唔食

冇撚錯

而家都唔遲

又反手?

佢今次個singal 係背馳...

成功走緊d 266 熊

都係沽佢老美算

我知 只係唔博呢d

唔想過夜應該依家放定係三點幾先呢？

第一手q put已入

痴尻線，咁都要問人，
我有少少肚餓，究竟6點食飯定7點食飯好

330

熊20手

我想賺錢
請問買咩好

又嚟

跟

平左先等靚位

我想布神返泥，
請問佢電話幾多號

無又

莫巴你都跟

補倉盆就嚟喇

“I don’t buy the story for a second,” said Michael Every, head of Asia financial markets research at Rabobank in Hong Kong. “This seems a perfect way to ensure equities rally into election day, put Xi into a box in terms of what is expected of him and then have someone to blame when the deal then falls through.”

俾晒我幫你祈福啦

升多左喇 熊佢媽媽

買會升嗰樣

就黎賺過20k

3點準備斬倉盤

今日無trade過

屌
尋日就係反手輸到仆街
加左就唔郁

264 有阻力 沽得

豬幾多？

264 買熊跌落黎 100點 食得3格熊

會唔會3點急升
斬倉

熊左 大家跟啦

呢個比喻好好

其實最好唔好入住
一陣又整多兩個消息真係撚死

你老味qq熊食價食到離撚哂普
300入熊而家299.4仲低過入價

CALL撚爆佢先

大膽估計10月11號大戶已經做緊好倉

過夜用近動物好似好啲
太早開動物變左比人夾添

空肚唔食飯

無位入都起碼叫有隻call

叫ICAC查下佢 造市

3點準備一棍

爆升

棍落

一棍勾暈自己快啲

棍上

紫巴睇上定落

無計啦 個勢係爆上 佢亂黎你都吹佢唔脹

CALL證監

搏上..

SFC班人咪又係投行過去既

-1左既巴打記住set好止蝕

你仲未止賺咩

都唔係成份股

又坐屌佢老母

未睇埋夜晚

升咁多仲追

有 止蝕位係買入價個到

進攻 冇一個高追牛軍是無辜既

跌緊

頭先升600我都以為係
點知無頂

3點準備

等奶野

升呀

唔撚驚
升盡佢

我咁睇
搏佢企得穩262追牛ok

升900都追牛既人真係抵輸
唔通升夠兩千比你

準備

冇錯, 3 點即刻插番落去

想反手熊，但得番一個鐘都係收手

係中線妹買唔落

又未必唔會既
一炮啪晒
唔比你走

升咁多
回一回都好正常

睇人仔做人喇 今日升到咁 人仔都好大關係

升1000回100

上面睇幾多，即日波幅升咗咁多值博率又低咗

今日直頭無trade過
本身260想+1
一返黎已經263

我唔撚信你3點仲有得升落地獄啦

其實300蚊真係沽得

睇住又夾呀

應該升唔起住
唔追call了

一講又升
CHING好燈

同路

3點???????
hi 淡友

斬倉吧

今日高位, 明日低位

琴日升600都係咁講, 冇用!

每日一千

仲有得升

升

一星期升7000點

CHING
星期6日賭場唔開呀

今月期22萬4千張

今日收day high

收左好多日DH

好倉

有冇傻散諗住收dh既話 入極熊賭錢

Me is傻散

道期已經256
wtf

今日DH 下星期一DL

美團升完到小米升
扑死我算啦

今日收DH就all in put

入極熊，鎖倉

夜期都嚇鳩死佢先

正啊屌米落咗車未上

有冇升到懷疑自己人生

升旗一就裂口上鎖你倉

冇得同布神鳩叫

今日諗左大半日 上左IFC

唔洗啦, 頭先all in 265熊已經發達, 唔需要過夜咁激

期真痴左線

美期上證扯到咁 港股都唔跟升

過黎天際100 我陪你